搭的士比錢四捨五入？

岩岩搭的士搭左$100.3
心諗銀包有張$100岩岩好 直程完美
點知個司機㩒停咗個表之後又冇出聲 睥住我
係呢個電光火石嘅moment 我就決定比張$100佢
我一開車門嘅時候 佢話
其實你係咪唔識睇數字 你搭咗$100.3喎 冇錢唔好學人搭的士
我個心係 屌你老母你又唔講收幾錢
然後佢又咁撚串 條氣真係好唔順
所以我就講 屌好明顯我就掙三毫子啦 你又唔係四捨五入計 點解你覺得我係爭一蚊
最後我俾咗三亳子佢就落咗車

咁點解你唔俾埋個三毫子佢？

平時啲毫子就收你一蚊，呢家收少三毫就咁

一開始

睇你遇上邊個司機
我之前由上水搭去西貢碼頭
個標係$223.X
個司機收我$230
佢話齊頭好啲
Round up至十位數

之後點

睇你遇上邊個司機
我之前搭
個標係$120.X
個司機收我$118

同佢講四捨五入收0蚊啦

我搵左好耐先搵到

比多一蚊叫佢找返比你嘛

個身淨係得返三毫子硬幣，真係想同佢講你要就要唔要就柒

屌啲撚屌Dc9係咁
毫子永撚遠收夠1蚊

有啲司機明明到咗都唔畀你落
要碌多兩碌啱啱跳標
仲要round up毫子
絕大部分都係咁

不過有啲就唔收毫子算 好好人